Bloomberg 咁報道... 諗諗點拆

中共已經派人斬香港人 是殺人 為何中國人又看不到？

佢睇就緊係無strategic value 啦
俾著係民主國家，政府一早回應咗訴求

我都想知

識唔識英文架樓主
佢意思係 對於公民抗命既研究指出 仇驚對公民抗命無戰術上意義
利申: popo死全家

721 無白衣人被起訴
811 無警察需要停職
820 警察再次放走刀手

但我地 普通市民受傷 被無差別攻擊
女救護員永久失明
兄弟們被打到骨折 斬斷手腳筋
學生被斬到入深切治療部

黑警，所有野都要還架。

咪即係對準政權論，
有幾抹黑？

拆你老母

tactical value是有的

佢好多都係講國家, 但香港情況唔同, 香港特首係欽點, 2百萬人出黎反對林病都唔駛落台, 如困係其他國家佢一早落左台喇, 所以今次香港既反抗情況係史無前例, 將會為後世建立一個新既抗爭示範

其實Bloomberg 同bbc 中文都抹黑緊
太多蝗員工

講到口臭，聽日警察死哂都唔會有普選，勇武既作用係比人打搏同情， make noises。仇警只會令示威者更危險

Game plan 本來最好係：
一二百萬人上街>冇回應> set deadline 成臨立會>臨時政府> 宣布現政府無效>接管政府機構>1/2

1, 解放軍入城>外國介入>WW3
2,共產黨因國際壓力縮>支爆

Step 3 開始大把機會可以名正言順勇武。

而家係自殘式小打小鬧，主動權係哂政府到

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

連登仔係唔識諗
一味仇警

事實wo，所以和非勇武要合體

貼林卓廷live駁

佢嘅意思係衝擊警察無用，衝擊返個政府啦

其實我同意
唔係要吹風
事實擺在眼前
你勇武左咁多次
都無明顯成效仲要受傷被捕
同埋你要打外國文宣
要好大愛咁款
外國左膠先會受
最好唔好一面投訴人地嗌我地做曱甴
另一邊廂嗌人做蝗蟲
呢啲位真係要好小心

未得閒睇content
睇文字係中性的
當然我地唔係咁睇

無抹黑

只係討論策略